［lol]新手一問 死神到底點玩?

我淨係知
Q 農兵 打單體高傷
W 緩人
E 範圍傷打團戰 同執殘血兵
R 超型大技

不過新手好多野都唔識
成日比人風箏 q唔中
w唔知放前排定後排好
r唔知殘血定滿血放好
有無高手教教我點玩同小技巧

你Q唔中已經唔駛玩
反而招e 無乜用

屌你又loop

Q中人
用W慢人
開E行過去
有人殘血就開大

食兵準啲同避開人地啲招
要贏其實唔難

R 係你死左之後放最好
不過大前提係你d,隊友正常

求白金鑽石死神賜教

點解唔玩扑頭仔

Chow post

咩瑟斯

對面出個時間停滯器已經廢左你招大啦

以為overwatch
諗左好耐乜lol有死神咩